[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(3982)

唔止半格果個

唔係又00咁老土下話
松鼠又係咁

咩話

烏法踢十個後衛得閒就訓低抖下

睇穿左奧倫堡呢隊俄超閪波

Slow

咩話唔止半價

又追蹤人

黃潛

俄超主入未

原來綠茵都0:0

左路個20號踢得幾好

6位收錢

派埋晒啲Cdrom
關我撚事

西甲角大 for sure
442撞442

家欣晏d買咩

3格？

集中一注即場9.5

奧倫堡落力啲好冇

又一場00 好波

贏咗幾多

多謝巴打

俄主 入未

收嗲啦屌你老母CD-ROM

屌 一訓醒 松鼠貓叫針撚曬

信你allin

阿積士收到風？

等即場睇埋現場咩環境先
天氣預報話會落雨，落狗屎就唔好買

Feel到撚狗 半和算

一定大炒

咁派法，贏左幾多？

乜柒堡又00

燈水+23.5

Ok mon post

即係多佛

我都就跳

主其他@7.5

為咗賭波，我即使返工，每隔1至2分鐘都會拎部電話出嚟睇(賽事)比數，凌晨2、3點開波就會自然扎醒！

不如你地出水 我地買

上次比軌黑完今場主場會發洩

阿積士一定信你

戒了

主絕殺未

奧倫堡廢到

我朋友

Ajax -2 ok?

屌你老母奧撚堡入未

ok

有個堡字的球隊都係伏

屌唔係又 00 咁撚老土下話

阿積士今日發唔發泄

琴日場里爾

絕殺未呀 踢成場90分鐘0:0
不如唔好踢去打邊爐算啦

屌你老母奧倫堡入未

黃潛風起了

第十口 利物浦 主盤

憤怒足球

針

你今場冇得出

我番工為興報，屌波先係正職

唔知你地信唔信
3k 2.5大@1.5 only
攪手求打個和

有的

開善堂

我愛耶蘇

俄假輸死

主隊肯絕殺未

我信春袋同岩蛇

90分鐘00仲要得2c 係俄超先夠膽死

維拉同路?

唔返工邊有錢養馬會

條𨶙樣炒左佢算啦

不能應同更多

無sane 曼城唔夠打

輸

有預感會和波

我退休人士

慶祝定今晚利記會大勝一場

利記主場未能輸過 唔好拗頸

fpx 100000%
大john料
有大陸friend話我知

=.=

20:30 德乙出擊

今次第一場

ky神有無啟示

2019年仲賭德乙

9s 4s 收錢算

我超00 2c完埸

俄超真係和波完 勁撚到

屌, 又要介賭

出水未 係度帶風向輸到連底褲都無埋

跟下一敏對家

沙巴維到幾時

係英超不敗

Gun 車厘角神 西甲 10.5 ？

聽講442打442會爆角

firm?

又話退出

你可以買s ga ma

我已直接無視德乙

fpx win快買

14.5

佢夠話過要派錢啦，起碼差波台10幾個

今晚又有門興買

好彩

乜撚野黎

撚樣堡屌你老母啦

我係利撚 但今晚曼城個盤好靚 想買5k
點算好

ching識波。。。但得13.5

手多買咗老堝5s

lol final

彩蛇3格

去啦

照買，情感對沖

你點會

10.5b 得唔得？

買 輸贏都開心

LET'S GO G2

等即場算了 輸到差唔多

真

12.5b可能引到我買 西甲過14c 10場都未有1場啦

4.5b？

點解唔信

3.5s 1.5 賽前
2.5 大 1.5 賽前

下次諗下佢

黃潛2.5b落飛 細波針先

G2冇得輸

又中，半1全2，易x到

講真今晚我利點輸？
比平手盤is侮辱
疤都要比我地炒4-0
鏝仲要上季1分搶走我利英超
今場仲唔爆盡你？

追左俄半大先la

一陣買咩？

你唔是買主？

俄假半大死極都仲有人上連登仔真係痴撚線

gel定la，完全未驚過

媽媽買角細？

呢班肯定係馬會間諜

我偶像車厘角神

得win 盤 同 局大小 買

仲要主場

我門

365再買高一格

funplus win冇水你

Fpx定g2呀。。。

fpx

無可能唔支持g2

訓撚到而家都未訓得著

辛尼特唔買s，實刷，等佢刷高d先

想要門興角大

Sor law

近幾場都輸盤照買可能我太僧烏法

兵工廠半大其實抵搏 成日開到

你買大唔同你對la

個9s咁高水

陣間黃潛盤派錢?

戒again

維拉上

係 出狗寶打小個

對唔住 我應該相信香港隊

100$...

即係點究竟買咩

阿積士 強陣！

U19 5串1 過下賭癮姐

買贏果邊咪得

強開

1.88 nice la

呀積士派錢波？

出黎出去果幾個都係到嫁啦 係睇佢點踢

街邊阿婆都識買g2

ajax半大?

買左乜

上

即場la

半大 1.8 1.9
全大 3.5/4

pm ed

1.75

即係點 我要聖水！

有即場都買賽前
真心世界第一on9

spal都nice la

馬略卡首隊 辛尼-1阿積-2

意甲

維拉 阿積士有無同路？

@護花

不過佢啱啱全家食完s，唔知係唔係去左廁所痾

lm

Tina ？

輸到亂買前3場半大

Ajax準備

55

馬略卡10場得一場半大

3格神

發現你好鍾意過關

ajax 半大準備害人

想食mamam聖水

無錢買單頭

成日倒錢落海

支持你 買波一定要推

Ajax2-0ht

水呢

阿記15c未

不賭馬會波了

阿妓角大gel

astralis勁撚到 ...

我又無本事可以好似我朋友咁10k 搏1舊

咪唯有2舊摶10k囉

不過我朋友每次都會中100%勝率就快可以上市

慘 同能哂路

😂😂😂😂😂😂

第一張收定錢

咪嘈 一陣我就買烏雞角大

中撚硬

刷3格即場刷埋14.5

西甲不了

放活口

西甲大波波100%

跟9.5

咪放毒水啦

LOL點

屌 認真

Ajax-2gogogo

笑死

屌 彩櫻一跟就好大壓力

維拉 ajax2x1gelllll

燈彩

烏都有老母生

有冇大岩蛇一手料

笑撚死我了

和好，比你中la，唔咒你了

圖拉串維拉

999999999
-6

❤️❤️❤️

上呀

２場大落得好勁

馬略卡好吸引

對晒

但是有出久保
正選出佢未嬴＋和過

mama今日high大咗?

咁都係skip算

今場入三球

懂不懂尊重

9up不知幾爽

豐衣足食

AJAX -2

有無手足懶獨特要烏德

認真放毒？

辛特盤🤡

卡利又受讓

我阿婆都識買 唔好又話我放毒水

有

召喚牙古路
牙積士same road?

所以我買大算

尋日執40k，你估下今日執幾多

零防守力又過唔到人
陀累隊波

輸番哂出去啦

成場唔買算

西甲b？

餓超半細

唔明點解會有人唔買馬略卡... 穩勝

你就係

馬略串圖拉

1c

唔怪得啦 high到周圍搵人jer

維拉利爾 1.82 贏硬.... 點輸..

搏上場歐聯打完車無咩力

等你即場

ajax出幼幼都炒啦....

卡利亞里盤

廢撚冇列貝利？

D廢佬不值得一提

AST 12-3嗰陣買16-3 6.00輕鬆收

尋日條友去撚左睇拜

法國星蛇好中意笑

仲好鐘意4添

冇岩蛇心水唔識買了

弱智係鍾意笑

屌
唔撚記得買辛尼特

仆街 沙巴維護
買唔到g2

葛迪比1c？

退出左波po

久保真係好廢
比人吹到大左
波都控唔掂
返去踢日職算吧啦

返都係皇馬

過一陣就返黎架啦

黃潛goal 未

辛尼1111111

我係佢係匡智嘅導師

??

playhard都黃潛

馬略卡受讓

弱智唔好賭波

入波未

受讓平半

愛4

1.5落左飛

維拉入未

辛尼222222

黃潛費撚

今日賭咁耐，都係贏1k，幾時先追返數
好辛苦，有無水

贏錢都辛苦

playhard話黃潛gel定

阿積士主其他 allin

Ajax半大

大船

維拉win

有邊次唔係

ajax有live 90%伏
阿古係唔係上盤？

Mo c...

豬錢聽講一D都唔辛苦，仲好舒服

笑死我 睇燈

跌到1.72 賭西咩

G2 召集區？

1111111

1ccccc

笑死
花式刷角

即刻有一隻

維拉個龍扮型送角

俾燈彩嚇到怕

睇下半場點先

咪幾好

馬12m

NG HO wo

客隊送角送得咁明顯

1:0

咪c啦 等我地有得半場補下飛

馬略卡12m，抵啦維拉玩鳩猜送角

狗寶博到12m

半大ready

中

辛尼333333

Gel

屌老母又中假波 唉

維拉on9?

辛尼-1阿積-2

咁樣呃12碼
個龍今次真係做千古罪人

半場先?次次都跟唔到即場

2.5s boom

唔知有12m

出事

半大 ready

有d似插水

辛尼特唔對路

唔似

你客？

真係假波，個龍無啦啦掃個波出底線，之後先演變12碼

你班燈神又話久寶廢

屌 買乜輸乜

var緊

西甲係

陳嘉熙

潛艇私家雞黎咋

重注左維拉 如何是好

俾左

12都唔驚啦 當讓一球

12碼confirmed

尋日又話戴6帽冇正主力前鋒

笑死 連登大船又沉

重客

媽媽一日會spend幾多時間落波po?

傻閪

山雞又係咁馬略卡又係咁
係咪想逼撚死我呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

馬1:0

1-0

響袋

你老味戇鳩

。。。。。。
再2nd 支持你

屌黃潛

抵死，送角

又中一場假波

gel

維拉cup ok?咁快要叫

我超早知買半和 客2.07半格 唉照gelgel啦屌

辛尼-1阿積-2gel得未

又針 屌你

半大

上盤手足

仆街啦 呀積個尾盤唔得喎

有得買cup

好在冇買黃潛

燈神

係

9.5 1.68 2.05 升上 10.5 2.02 1.7

黃潛又踢假

屌 同晒伏 on9 一重注就買中呢木

一敏買左馬略

咁都12m
客盤抵輸

馬略卡首隊 辛尼-1阿積-2gel得未

黃潛無論買佢定佢對家都係輸 屌

多佛 敢買落去就贏
唉唔敢買

3/3.5s？

燈力十足

個12m點輸

All in左潛 想4

主盤大大力GEL

一唱淡就後料....

勁到

連登大船

Me too

又輸一場假波

久保博到１２Ｍ

橙橙 我都係

馬略卡首隊 辛尼-1阿積-2gel啊

有乜理由唔駛VAR
anyway球證好波

半場全大先啦屌

頭先邊條話追數買維拉win
我要神仙水，唔係毒水

辛尼444444

西甲升班馬惡到癲
唔買寧願skip啦 仲買對家

假撚過漢堡

呢到手足好撚燈

入左１粒都係２倍
莊家都唔睇到佢會嬴到啦

反cup la

馬略卡下盤 + 阿積 3.5/4s

屌你地老母

讓1追2

正選出久保就未嬴＋和過

大波100%

即場買咩

年年都係咁，起碼有一兩季貨仔

放過上盤手足好嗎

維拉利爾cupcup佢好嗎？

兵工廠

3/3.5s

我買大姐

咩話 馬略卡讓人都有人買?

一敏，等12.5s俄

唉 屌你老母臭閪

角點部署

100%嘅波唔洗嗌

Where is 大鋼岩ching

playhard 個黃潛

三神版本thx

維拉

今日未撚贏過

ht

勁

似插

過兒

客隊龍送角果下真係送得好瀟灑

俄超一哥 荷甲一哥快啦

7:30 dim c

燈彩 真係好撚正

熱狗可唔可以幫我鏟斷成隊馬略卡

Skip

一陣反cup

辛尼特屎過撚

維拉打左電話俾我 話5分鐘內會入波 客ng有幾多買幾多

ajax 11111111

Bogo 之力

得 主ng

買親對面都12m rc未

阿積士爭啲啲

輸錢啦柒頭

g2上船了

黃潛 工廠 ajax

黃潛原來作客未贏過

巴打叫到

馬略卡連皇馬都贏到 點會怕黃潛

俄超半細頂實

仲有排嗌

成日入波先比人cup

AJAX VAR

馬再12m

又12碼

主12m ag

又12

馬單刀唔入 再12m

唔撚係呀屌

假波狗

馬又12M

屌你老母

假到喊

咩料

馬略卡射左都12碼

ok wait u bb

假到仆街

超級假波

2-0000 goallll
半大

半場全大 快啦

踢咗先都判12M?

球證有幾鍾意主隊

skip維拉呢場，爽

屌 呢場真係唔洗再睇

笑撚死 兩球12m都好假

踢西咩

又12碼 又力造大波

射唔入個龍幫你入

又12m lol

收到！

屌奶星又誤中假波

12m miss

睇來可以半埸開埋2.5b。。

人生中第一次見d咁假既波，兩下都唔應該12m

黑撚到喊

有無人有link 比我睇呢場on9

打假打到咁

12m

射左個波先都12M

唔比紅牌真係講唔通囉

屌你老母假波斬撚左佢啦

12m miss?

2-0

2:0

兩球都唔係12m 但都吹晒比主隊
咁客點贏

細波點頂

無var?

goaaal 2:0

自己射唔入都可以補多個12碼

12m 半大

半大 easy

半大我gel我gel我gelgelgel

買左黃潛走得好安樂

橫掂都係點解唔全餐rc姐

2.5s爆

臭閪黃潛

黃潛取消關注

西甲半大x俄超半細

水泥gel馬略卡ok?

on撚9 屌你老母

冇半大 即半大

Siu4
連登號

屌你老母買中假波又輸

黑哨到

屌你老母黃潛 冚家鏟空難死啦

On9球證

黃潛手足 差唔多要上路

仆街 又中假球伏

ok，最多追一球

dllmcfh
買中假波 點部署

想追多球

抵啦送角狗

紅埋黃潛啦屌

Fpx讓g2??? 派錢？

上半場仲有球

睇緊d乜

呢啲假波感該會和

差ajax屌 生性啲好無

黃潛手足全面離場

潛水艇

兩個12m點夠你挽dllm

咁快唔洗頂

馬2:0

黃潛好多手腳

好黑暗 點解可以又吹12m

2.5s 取消關注算 2個12m on9

有冇人買左$50000 @1.04 既gel gel佢

潛水啦 買客

又2個12m 幾撚時比埋rc呀 仆街死啦你

咁撚黑 allin主ng

真心on9

琴日輕鬆頭馬

辛尼13s

西甲西乙一齊半大

全場2-1/2-2

第3個12m！！！

點賭呀假撚到咁

fpx 快買
蘇州過後冇艇搭

手足齊齊轉台
呢場無必要再睇

馬略卡 點球 大

平時黃潛贏一球都好難點cup3球

搞撚掂

牙積士仲未入波 又想派膠？

一哥隊入未

4/4.5s

一敏我有跟你一注 但係黃潛嗰注冇跟到
後悔了

痴撚線 屌你老母

我落去騎都贏啦

ajex 說好的半大？

買主ng算咁撚黑

力做假波

13.5s?

same road

黃潛 落到半一

屌 差荷甲一哥

Mama 13s?

烏龜下盤可以頂幾耐

連登大船連沉兩鑊

意甲主盤?

唔係信呀

客追平當贏

贏緊2球，馬仲有1.25
買2皮落去收下息都好

正，半大

阿積辛尼仲有無機

咁多鐵達尼

主勝仲有1.25 有幾多買幾多

1.67?

明明快腳射左先都可以刷12M

牙積士入未？

22個人44隻閪腳都無入波 賭西咩ajax

場西甲

13s，邊有13.5s

維拉憤怒足球未

維拉cup撚到以後唔callg

go

西維爾

阿積士唔入西甲入嘜撚

感覺得半格

五大聯賽都有人賭 仲要重注 笑死

馬略卡勁到

買200主盤 再買30蚊客勝@8.5
唔駛再睇呢場了

我直屌-2

德甲盤王?

一開閘我拿拿林推2下走上去放
呢下其實好考功夫

咩鬼野叫13s

ajax 1-0

咪係

ajax 1:0

取消關注

你老母閪 快d比埋紅牌啦

西甲半大同俄超半客
揀左半客

Ajax goalllll

ajax goaaaal

荷甲唔信阿積士信邊個

AJAX

炸

糕 到你啦辛尼特

記得你谷草一檔放唔出 輸能死我了

雲迪碧克

轉台睇意甲

俄777 咁刷得。。。

ajax大船號出發

睇你點睇 買個安心

Ajax

Ajax半大呀！

一陣追和得半格仲要冇左30$
嬴完都唔夠輸

兩舊唔係錢？

黃潛無角

俄超半大叫爆區

4312對352
🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

Ajax上

辛尼特入波

和呢？

講緊咩......

兩12m

gel gor會唔會又全對

兩舊跌左都唔執啦

西甲無角。。。

未開波買客就gel哂頭

買第三球主

無野la

辛尼特唔開角

咁咪贏少啲但一定唔駛輸

想買廢撚角

其實２球１２Ｍ都好ＯＮ９
第１球久保都傳左粒波，之後先跌，都比１２Ｍ
第２球又係已經射左先撲跌，又係咁都比１２Ｍ

和波 贏$50

屌你俄超又半和 賭春咩

好難明咩

20好波 唔洗叫了

覺得久保健英好樣衰 可唔可以紅左佢

咁快1C

主3rd

意假一開就刷

好撚on9
西甲半場5角都無

假波唔好問咁多啦

烏1111111 -14c

希望球證只係買左主客

球證買左半大

黃潛慘死

費先岩

係2角都無

鳴鳴

佢hkjc fans

有盤唔屌盤?

真波就瘋狂var 吹走

求下維拉杯

球證買左半大同馬

半格都贏70蚊

維拉呢場會和

個心離左一離 想開窗跳落去

算喇

放棄 撕左飛

乜而家補飛都咁多回響嘅
補飛都係買個安心

Tina 1111114

維拉fans放火未

馬 2c

222

人類是會重覆犯錯

俾佢陰左場 怕左佢

出面有整數買

烏咩

馬略卡-7c 費-14c

我覺得有機ＣＵＰ
可以博下

冇足水 又要等入細算 但意假買細好似要驗腦

踢落踢到五五波咁 仲輸兩粒

西甲比多球定定驚先啦

刷咁多都唔入

唔係講佢呢場輸啊
補黎補去 又買得細 馬會又抽水咁深
之後輸一場咪冇lo

傻撚左 想打費打左烏

買左客盤，輸左第一粒之後all in埋客勝

好灰想del馬會account

維拉唔刷角 點入波

g chi

your name

買果200蚊補飛仲要自己講到自己成個智者咁
真心笑左

琴日係沙巴羊左500幾萬，佢今日就維護左成日
係咪走我數

一齊

抵死

12碼成日對家就入 自己果邊就Miss

英足盃有即場
係咩玩法

啱啱上左機 飛緊去放核彈

主和輸半都偷笑

差一步就贏了快del

ajax比多粒啦

Tina比人屌

主其他未

係，搞笑？

同路

假波屌打連登大船，笑死

主隊直頭未聽過

200$買4x1 6x1補尾關飛就話姐

維拉fans收哂錢放咩火

主隊贏過鍠，主場雞勁過鍠，點贏

感覺呢D波1000%係莊家搵食

西甲射一球入兩球

你啱，佢地智障咪理佢地

理撚得我
好似係你啲錢咁
我都真心笑咗

屌你老母維拉追和都執到

所以再精選

辛尼特中風

有冇人一齊打去西甲足協投訴佢

笑死我！！！！！
維拉投訴ＰＯＰＯ穿黃衫影響佢地視線交錯波

要求場外換晒藍衫

卡尼

狗會全日精選系列

打去證監會了

tina 8%控球

其實冇乜野
你當唔同賭法姐
波po好nice的

我潛半場最少追返球啦

波po全部傻哂

聖彼德堡仲未入波

有撚用咩 個球證咁既人

柯屎唔出

aj 半場5：0

this game so black ar no 12m la

想直接買多佛嬴

加埋星之力咪成億，唔怪得走佬

不如要求重賽啦

完半場前入一粒仲有數講，但呢隊係黃潛

卡里十場不敗有受讓真係馬會派錢

屌Ajax算黃潛當跌左錢

吊aj開個主其他

廿幾個黃衫笑死

Ajax似撚半大啦又

要求換埋球證

點抽都係派中你緊係nice

辛尼特唔撚對路..

哈基姆·齊耶什入球未

Ajax快啦屌你老母

2-0！！

ＡＪＡＸ 半大！！！

2-0goalll

換返Green object?

ajax有無咁易

半大啦

屌你老母辛尼特入未

你老味果然係我愛隊

ajax

牙積士

仲要贏阿特，拿波，和羅馬

半大搞掂

比我jer多陣先

aj 主其他加油

真 一哥

阿積士穿盤

阿積士gel

阿積真心太癲了

買左黃潛 工廠 ajax
中左派曬羊左嗰啲

var

辛尼特呢

Ajax穿盤集氣區

Gel撚到上天

阿積士
食足全格 - 10 1 100!
絕不走數

計

I

.

有無人懶獨特買烏雞
雞黎架咋 雞緊係比人任屌中出唔嬲

咁今日咁多半細

我

Lm

1

我了

成班未來人 我仲未睇到

aj快手半場4粒

半大斷俄仔

圖拉開到主win 10 1 200

西甲果場咩事 1射1中2入波🤣🤣🤣好撚在skip

屌 無波入

Ok

買反cup黃潛

救命維拉咁都唔入迫害...

辛尼特企硬半一都開唔到?

潛艇2-3 叫爆

有炸咩

西甲假撚到仆街

ajax 4:0啦
兩球唔夠穩

行規黎,弱隊入1粒計2粒

黃潛反cup叫爆區

意 2C

假希望

入到3球
球証俾多四球12碼主啦

－13c

大細3.5b

叫

冇 var計入

1次射正都冇,屌佢老母

馬略卡 3.5b 點睇

辛尼特

2:2 走到盤都滿足

點解唔買正氣ajax 買隊撚屌黃潛

Tadic

馬略卡主場雞，巴塞都贏比你睇

愛隊繼續上炒佢老母臭閪

半和全客夠

輸半都抵

刀疤停賽既話呢

維拉ebar劇本ok?

堅持等ky

黃潛兩碼都唔入 無機會啦

輸到半都偷笑 明造比馬略卡

西甲比多球嚟先得唔得

黃潛 唔洗叫啦 入左都會吹走

意甲主隊絕望式禁屌

1.75半大收錢先

維拉好撚慘
好似示威者咁，被人逼害

俄超半細開

費倫天拿fg 10000000%

馬幾時有第三球12m?

辛尼特死撚左佢啦

黃潛32 叫爆區

下次推波入禁區嘅時候

單邊6c

夠殭12碼主其他

俾6球有幾難

卡利有施蒙尼。費倫有基艾沙。係人都知邊個勁。

黃潛手足無叫啦
留d力度下場好過
本身場都係得一兩粒
馬入左兩球仲唔死守咩

西甲好撚多劇本同賭百家樂無分別